留低條臭雞嘅名

我先
梁思穎

梁思穎

陳寶珊

鄭月娥

梁思穎陳寶珊

arkk

林生好

條臭雞都呃得我耐啦當初扮晒純情
轉個頭背住我同梁X英搞三搞四

宜家有得用銀紙砌牆唔好咩做人唔好向外求要向內求

姓馬嘅都係閪人

ching輸左好多？

李可怡

Cathie wood

黃仲瑩

cathie wood

連尼住

Jessica